點解老一輩咁中意人地同佢講生日快樂

公司有個老屎忽做左好多年
無啦啦請大家食cake
人地問咩事咁開心呀
佢話：今日我生日呀 所以好開心
老公同我去邊度邊度慶祝.......
大家即刻講 生日快樂等等客氣說話

其實佢唔講根本唔會有人知佢生日
特登買cake 請大家食
然後暗示自己今日生日
想人地同佢講生日快樂其實係咩心態
同岩布仙尼happy birthday to me有咩分別

真心on9

因為人生冇幾多年再有得慶祝

貪生怕死

買埋cake請埋你食仲想點

又唔係乞你地買蛋糕佢食，極其量咪乞句生日快樂 大家開心，你地又無損失

有蛋糕你食仲係度嘈.

1 cake 換 n份禮物

到係一句啫

好過而家啲人唔記得佢生日好似要行死刑咁

其實唔會貪佢件cake
自己都識買啦